突發維園勁撚多大陸人

做乜閪
又亂過馬路

非法集結？

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

殺人係要填命既，贊唔贊成？

係佢後面大嗌光復香港

利申：試過